屌你老母 Kean喺英超比人守到似弱智 家陣打到巴塞變弱智

愛華頓>巴黎

KEAN係PSG好撚牛B

英超勁

利記比人屌打。

佢喺尤文都柒下柒下

Kean變能到成個尼馬咁

魔師不嬲勁

點睇愛華頓兩大猛將Carry巴黎哥

勁

靴哥會唔會入球

口吾言丿丨丨？

唔

巴萨吾使KEAN哥出手 本身都系弱智

入左！

屌你 勁撚到

真係入咗！

賓又中

埃弗顿后悔了！！！

賓勁到

一早話咗呢條撚樣勁

大雞樂（熱狗區議員黃兆健）